[pc/I/a] auto chess加大逃殺玩法 might and magic chess royale

新出好似冇post
Ubisoft 出既瀨尿牛丸遊戲
玩法係同auto chess 差唔多不過一場同其他99個人打而唔係一場得8個人
每人得3血，輸一場就扣一血，冇曬就輸，節奏感覺快d
有冇人有玩交流下個econ點maintain同咩職/種族勁

官網

iOS:

呢隻幾好~原廠自走棋果隻係咪仲係一場半粒鐘?玩1場唔想玩

黑起上黎3分鐘完場

LM

係咪無中文

英文都唔會好難明

玩fortress + warrior +mage
最高都係第6名

亂玩左一場 拎左第2 我見第一條友都係無3星
依隻GAME應該2星夠玩

有啲興趣 pc手機同ser？

每一round要洗1蚊refresh
仲要冇連輸，又要點spell
變相好難追3星

發現系統會推薦你上咩角 仲有我岩岩試左唔上角色佢會自己幫我上推薦果D角 等系統幫我簡 都幾勁

第一鋪就贏= =
啲spell勁到癲

上面有個分數唔知咩意思

60/60 係咪姐係得60件咁解

打夠時間會DRAW

好似係

知唔知經濟規則

玩左鋪完全唔知做乜鳩
對面一個浪我啲嘢就死曬

2蚊魔法書，必買

今日已經改走左

太撚快
都未撚睇到d 角色已經開左game 打

推